無左民陣，聽日點數人數?

總之出黎港島行街shopping
塞爆老銅當一百萬
塞到灣仔就百五萬
塞到金鐘就二百萬

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

仲諗住計人數lol

打仗唔使數人頭啦

突破盲腸

贏就得啦
依家鬥多人咩